[有圖慎入]過左母親節殺母親犯唔犯法？

我有無罪呀法官大人

嘩屌

人地母親

有小小似吉野家D芝士